深圳工廠大洗牌，曾經製造業大都市，如今成群工廠撤離，工人離開

未夠慘，變返雞竇100蚊雙飛先再講

唔係洗牌，係清洗

仲未知咩原因

準備變Detroit 啦

回鄉創業，又贏

返去內循還

產業降級

直播平台興起左之後

好樣果班 打賞好過落場

廠都電子化埋厲害了你的支

真，d donate 幾千咁黎

返唔到轉頭

胃口食大哂
香港人幾百蚊 幾飛 無論點都唔會返來

支爆，窮到食人咁就可能得
不過無乜可能

正啦 大把地可以收返來起公屋

創業又贏